
                      El cine tiene que entretener, no aburrir dos horas para dejar un mensaje.
Es solo apta para fan de películas aburridas y bobas que piensa que es uno de los pocos que la entendió y es más inteligente que el resto.
        
            